嘩 DLLM 18區撐警運動

仆你個街
Cctvb又有籍口1830新聞報導話有大批人士進行18區撐警運動
又有得打飛機

見到既巴絲麻煩要支持佢地嗌口號
成立獨立委員會 還警方清白

成立獨立委員會 還警方清白

每區100萬 咪有1800萬

幾百人集會 有冇不反對通知書

大陸同胞都撐成立獨立委員會

唔好比cctvb有樹進行洗腦行動

Cctvb可恥